有冇人唔識表達情感 但心底裡好感恩，感激

同男朋友一齊時間唔耐，
佢對我好好，大家都互相付出
但我唔識點樣同佢表達自己幾開心識到佢，好感恩，感激有佢陪住我過好難熬嘅抑鬱發作嘅時期。
開心唔開心都陪住對方，唔可以見面點都會傾一陣電話，比個安心佢。

我唔知平時點樣表達我對佢嘅感激同感恩嘅心，心底裡係開心，但我靜係識笑住講句多謝啊xx，然後攬住佢。 我好驚佢以為我唔鍾意呢啲，然後開始攰

用文字囉

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!